（突發）頭先有隻警犬查我身分証

乜而家d 警察講野成個爛仔咁
我
犬 🐶

🐶: 喂 身分証
: 好丫
🐶: 去邊丫 咁趕 (登大隻死人眼）
: 行街
🐶: 做邊行丫
: 馴獸師
🐶: 即係咩 (怒啤）
: 訓練犬隻丫 (屌你老母）

隻警犬即黑o 撚左咀 柒到無再問 係咁e 寫兩野就叫我走

死毅進仔 做警察以為自己真係高人一等 唔該你想人尊重你既時候 同時俾番尊重 搞乜唔講以為自己係黑社會大佬 抵你成世行beat la

樓主應該搵9000個月

推到佢老母見到自己個仔

點解

啲龜真係好冇禮貌
唔好唔記得啲龜嘅權力同佢份糧都係得地出
同你合作俾你查 唔該好態度啲，我地冇欠你嫁

幾時變左龜

推俾佢老母睇

成街都係毅進仔呢兩年，成班成班 唔講以為黑道時代

樓主識唔撚識寸人架 有陣柒味wo

冇刻意串 係提醒隻警犬唔好咁串

見過以前啲軍裝警未

即係佢地行埋黎好聲好氣都無問題

有d真係好似當你係犯咁，心諗真係

佢地以為真係一街都係肥屍

有冇毅進仔入黎護主

一毅進仔留下負評

夏天熱辣辣係條街行黎行去扮工 真係抵死 係到扮工冇野做 要搵人黎查身份證

汪汪汪汪汪汪汪 （阿sir做野唔洗你教）

我相信頭先查我個毅進仔有上開連登

行到成班爛仔咁

汪完好繼續去跑數

係街見到警犬迎面黎會用膊頭撞鳩到佢企唔穩再叫佢睇路

小學雞

查身分證呢個行動真係好撚戇鳩
試過比人查，拎完比佢之後全程零交流
咩都冇問登記完就走

想睇你表演

唔似龜

你幾多歲？

咁咪好 唔好就要受佢地氣 得罪佢咩

樓主原來小學雞黎

小學雞就唔會俾佢地查

俾龜逗都未聽過？
00後？

好地地點會俾人豆

遲d 你受過就唔係咁講

樓主:dup低頭，細細聲

樓主似係現實唔敢出聲
留係網上ff既人

唔係唔逗得 但唔洗咁串既 好似市民得罪佢咁

d 死毅進仔唔會俾面佢

理解能力0...

睇完篇文完全唔覺樓主邊忽串到警犬

毅進仔全面進場了

黑你老母
刻呀

頭先隻警犬入左黎未

死差佬你老母俾狗屌

其實宜家連登真係好多00後

就3章

其實咁叫串？你真係串嘅話，就已經俾人捉左入後巷執一劑或拉左你返去玩9你啦。無知很可怕！

串完

毅進仔？

下次答佢訓練警員 啊唔係訓練警犬

就三張都未聽過比龜逗？

樓豬有冇即場唱數碼寶貝03

俾人當痴線佬

記著下次拍片#

直接屌鳩佢老母就可以

就黎30都仲咁無知幼稚

可能係新香港人

事實

🐶: 喂 身分証
: 好丫
🐶: 去邊丫 咁趕 (登大隻死人眼）
: 睇鋪
🐶: 做邊行丫
: 賣⋯賣DVD
🐶: 即係咩 (怒啤）
: 呀sir, 唔洗講到咁白啦

答非所問

有兩個人在行人路踩單車，見到兩個香港公安就立即下車，公安無理會他們，跟著公安向我的方向行過來，我問公安，可以在行人路踩單車？佢扮聾，行咗去。

無啦啦賣乜野DVD

隻警犬九成黃絲啦 見到你係大陸仔咪串鳩你囉

仲以為你會同佢講養數碼暴龍

毅進仔開始護主啦

屌你，係咪馴獸師黎架，
警犬咁易馴都唔識馴！

黎啦黎啦 毅進仔 繼續行beat la

講就兇狠

毅唔毅進仔做差佬無所謂
會禮貌同尊重行先就ok

岩聽 不過呢個post 都係針對d 死毅進仔

唔信
點會咁易比你走

重作啦

樓主下次再霸氣啲

樓主幾多碎牙 龜都唔知

見你話做馴獸師即刻對號入座
狗改不了吃屎

樓主妙答

人地笑佢，佢又話人毅進仔又話人護主，你用5P字同佢溝通就啱架啦

正皮俾emoji

岩牙

樓主d 表現似足何君堯近日金句

你係咪讀寫障礙

樓豬係呢度啲對答都咁柒 想像唔到你點樣可以現實中串鳩啲龜 呀sor唔記得你小學雞唔知龜係警犬添

又一個毅進仔 行完beat 未丫

查人身分證個班咪就係多個牌既爛仔

香港警隊俾班爛仔影衰晒

做咩呀你
送外賣
住邊？
大西北

見到我張英國車牌，問係咩黎....狗狗連英文都唔識睇

跟住又話阻我一陣唔好意思

話叫我可以去後面避，無咁老尷，
我話唔洗啦，我又無做錯野

跟住叫我走得

果時我係衛康買左支vodka,跑出去搭電車，可能佢見我個樣兇，又高高地....不過都係果句，阻撚住曬

相頭幾好，下次可帶我去玩asshole. 互插到射

？？？

影得幾好 佢地真係阻撚住晒 日日跑數

批評我的人沒批評毅進仔，代表他們是毅進仔

講真 警犬係毅進仔係事實 但樓豬係大陸西都係事實 除非係弱智

駁唔到就屈人做狗 垃圾到你

垃圾廢青都做到 唔出奇

我跟樓主咁講
比個警犬 打撚到仆街

死瞎撚 睇撚清楚我個post 有冇講過個串字 有冇話要串鳩d 龜丫
瞎既出番去啦

跟本係小學區，咩叫討論樓主都未知，好啦幫樓主答埋啦： 返毅進啦你毅進仔。

8/10

咁樣欺騙警察
拉得你啦
柒頭

之前讀緊書落緊唔知紅定黑雨唔洗番學
咁我就落街買M記
無啦啦比人查身份證

🐶先生身份證啊
（比佢睇）
🐶讀緊書定做野
讀緊書
🐶 做咩唔番學
.......

有冇驗傷 驗完好快d 告鳩佢

瞎撚 原來真係新移民 唔怪得唔知咩係龜
你係咪想講盲撚呀

原諒佢地

呢句看得透

試過有警犬查完我同我們朋友，搏同我做frd

點解嘅？想試你條蘿蔔尻？

唔好咁啦 樓主黎香港冇耐就識打咁多繁體字好叻架啦

轉頭你又變埋項羽-毅進仔-行beat
然後就覺得自己好有型

鍵盤戰士

on撚9 ? 死撚屎啦 你老母

錯字姐 叫肥屍入一入黎

00後

原來樓主小學雞

有無人試過啲差佬叫你開手機比佢睇

你會點做？

2000後
上黎搵安慰

馴獸師, 黑警犬

再吹大d

或者本身唔係真香港人

樓主原來新移民黎既 咁唔怪得你未聽過俾龜逗

你冇錯字呀 岩wo
不過新移民同大陸哩先會咁講

有冇人答到我查身份證正確態度係點
係咪要岩岩入行果d保險妹妹咁求你開單

其實你第一個反應客氣同合作，佢地會禮貌

收皮啦你 柒撚咗就話人護主
你哋兩個都無分別一樣咁戇鳩

樓主搵幾銀我唔肯定
你隻柒頭看更狗就九千一個月

撚狗咁撚

咪係！
好撚憎d又無知又懶有計個d鍵盤戰士

查你咪查你囉打柒我啊笨

問吳得掂啦，我义知呀

啲警犬智商⋯⋯
有次佢查我身分證果陣撩我傾(其實我想佢收嗲)
傾計途中我提到環境運動呢四個字
佢即刻話

哦！係咪即係運動會果啲？

我即刻靜咗唔想再講落去

樓主 咩叫比龜逗 又唔知
話串人 又唔知串左係邊個位
啲人笑鳩佢就話人係毅進仔
成個小學雞咁

我話班警犬查人身分証串撚過馬撚 成班盲撚

試過比龜逗，班撚樣真係智障一樣

犬：去邊到？
我：約左朋友去（前面個商場）行街，遲到啦唔該快少少
犬：咁做咩行咁快？
我：都話遲到啦就，咁梗係行得快啲
犬：呀係喎 不過呢啲野冇得快架

跟住以為另一個似senior少少既黑驚會好啲
點知佢call台講左幾分鐘都講唔到個位置係邊
但明明佢後邊就係水牌 寫住xx站a出口
我好心提下佢 佢就惡我話 我夠知咯
屌你知又講幾分鐘都講唔出

btw係果幾分鐘入面第一隻狗係咁問我野
問問下睇埋張學生證 即時個態度180度轉變 好聲好氣極多
又幫我有禮貌咁轉達比個partner聽想快少少

有五十九隻警犬偷偷留下負皮

叫佢地跑數啦 仲上連登

毅進仔個level 係咁上下

痴撚線，以家啲警察真係有牌爛仔黎
話說公司俾人闖入想爆開房偷野
報警後黎咗次軍裝，兩次CID
CID啲人勁似老版MK仔 黑社會look咁
點估到係警察 仲係沙展級
警民關係組啲人個樣就正常啲

連龜都唔知又真係柒左d

其實問去邊，做咩？
答：關你咩事柒頭。
犯咩法？

上次比狗查身份證
見到我張職員證係高級過佢既公務員
即刻係咁問我點考

乘機串鳩佢就岩

做最好的馴獸師

冇犯法既
不過唔合作既可以屈你遊蕩果d
都係唔好玩自己

咁大個人打一句野都有語障

會唔會係因為樓主樣衰？

我表哥係好易引到龜逗果啲人 可能佢個樣生得串 同佢出親街9成都會引到 佢已經習慣到見到🐢就拎定身分證係手 開定個背囊

有次佢離遠望到有兩隻行緊過黎 同我講準備啦 跟住隻🐢真係拍佢 佢即刻9秒9隊張身分證同個背囊埋去 嚇到隻🐢即刻摸住個槍袋 大叫唔好郁！ 笑到我 之後兩隻🐢無出過聲 寫兩寫走左 連我果張都無睇 明明平時一定會check哂兩個

其實黑警佢地點都要立個馬威先
唔通同你唔該前唔該後咩

其實連仔真係覺得無好警察？

利申 大學畢業 想做好警察

係行pit

個個警察都串，唔通個個警察都想串咩

我信你會係個好警察

好尷尬 樓豬鍵盤戰士

我由細到大都想做好警察
連大學都揀犯罪學讀

我真係好想大家唔好一支竹打成船人
我真係會做個好警察

八十隻猶差俾負皮

之前聽過有警犬扮friend攞料
小心

上次係深水埗幾個毅進仔圍住個十幾歲南亞仔係感講”I f you, understand? f you, f you” 南亞仔用廣東話答反佢地
屌讀書俾人屌打依家走去做埋啲on9野

所以市民都應該串鳩返佢地轉頭囉
唔講唔該前唔該後咩屌你老母

講真 你地受過靶係痛苦
但係唔代表我地要認同咁樣係正常
咩叫尊重呀

0分重作

撚狗

都唔知樓主段對話有乜殺傷力

我buy你

BTW 唔落個頭盔你應該會死得好慘